呢個會員係唔係又比狗搶電話用？

禁k一入post 睇到有個人講野有啲怪, 禁返入去睇佢record 又唔係似狗, 班狗係唔係又搶左人電話用

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好撚恐怖下

必睇！應對惡狗盜用烈士連登帳戶嘅妙法，請連仔隔幾日要求會員在開戶電郵再激活帳戶

叫開狗變左黑警
懷疑係隻狗對樓主做完嘅野就開post

黑警強奸甲甴

除非人格分裂

食屎狗

其實俾狗收左電話 唔好諗住有password警犬就攞唔到你連登acc
佢一收電腦 你之前login左既email, 各大平台acc就自然歸警犬用

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告